鍾培生製造話題零底線 揼6位數邀林作前女友麥明詩做大戰嘉賓

鍾培生與林作的擂台大戰近日鬧得沸沸揚揚，「百萬林鍾一戰」鐵定9月舉行，二人開始密密操練迎戰。這場大戰備受大眾矚目兼掀起討論，鍾培生高姿態表明與其說是一場比賽，倒不如說是一個騷，除二人對戰以外，還會邀請人氣YouTuber、當紅樂隊做表演嘉賓，更有兩台藝人對戰。

鍾培生周五（19日）受訪問時雖指這是商業機密，但就直認以6位數邀請林作前度麥明詩（Louisa）擔任嘉賓，表示狀態是「TBC（to be confirmed）」，詳細還需與對方經理人協調，又透露感覺Louisa有意願。鍾培生坦承邀請麥明詩是為了話題度，觀眾想看麥明詩表演，他就找麥明詩；觀眾想他唱歌他亦不介意唱歌。麥明詩亦回覆傳媒指不太清楚，讓鍾培生跟自己的經理人溝通。

Source:HK01

中場舉牌女郎

想玩埋ex目前犯？

真係嘅話收視一定爆燈

林作咪肉緊多兩錢 自己搵黎衰

同啲拳擊賽事一樣
主賽前要其他賽事助興
第一場麥明詩打裕美

終生練咁撚耐都鬆泡泡
成舊肥豬肉咁
林作認真操好撚大機會打贏

死共狗又用錢掟人...牙詩咪撚彩佢

快啲應承，don't pussy !

打拳唔會好firm

阿麗？

咁應該點 以佢地個重量級

之前女權上身屌鳩林鍾兩條友
如果依家扔舊錢俾佢就肯黎做嘉賓好樣衰喎

唔爭在請埋裕美上擂台隻抽10A

物化女性，mmc正垃圾

拳手普遍咁，健美/拍戲/model臨show off前先會脫水

無可能

飲緊水差d噴了出來

真係好嘔心
有錢係就係大曬
不過都唔使同全世界講我係二世祖嘅

觀眾想睇Mcgregor 不如叫埋佢過黎

龍床盤賺50個要兩年
睇人打交幾分鐘就可以袋六位數

係林作ex面前打7林作

小心到時困𨋢

以為咩都畀錢就搞掂, MMC 唔會做啦

鍾共同Mayweather 好似Fd d

有冇支線？想睇FYY打江嘉敏

培根最新條訓練片D拳幾狠 有D擔心作仔

想睇林作老母同裕美打多d喎
3人混戰仲好

同10A一齊喺記者會唱＂情花開＂囉…

變撚左摔角

屌，咁益佢把撚咩

認真 林作應該捱唔到1round

不如牙鐘食住條水搞呢種明星格斗大賽啦

女權樣衰唔計

同兒燈仔講運動常識.....

班豬仲要講到幾時

mmc答應再同林作當日一齊撚鐘倍生就好笑

比著我睇到啲咁嘅 IG 片, 我會以 KO 嚟訓練目標啦

有冇幸運輪大抽獎？

真打幾十秒ko啦 林作未上過台又無接受過重訓 人地2世祖有經常操拳

嗚 條女冇咗嚕

如果贏咗可以娶麥明詩， 觀賞性更可觀

如囙裕美連打交都輸埋咁點算

觀眾想睇就有，咁嘅話搵梁榮忠細龜做旁述啦

絕技頂心杉

又唔關事既，tony bellew當年比人叫skinny fat ass，咪一樣cruiser weight冠軍當david haye狗咁打

呢吸引好多，叫啲陳婉衡個堆出黎，亂鬥

我就係鍾意呢兩條友夠痴線
搭單問有冇花生期權可以買

麥明詩唔係真係陪佢癲呀。

打啦，做咁多等等打輸咪仲柒

佢一早講咗係一場show 當喜劇咁睇就得

頭場係林作老母打裕美先好睇

成件事其實係 林作同MMC 咁多年黎既計劃

拳手可能係
但鐘生係咪日日操先

有個傻佬貼錢你洗緊係去

為左做SHOW到時應該唔會一ROUND玩完
d sponsor都唔肯過你
點都起碼打2-3 ROUND

但睇唔出鍾生好似好肥咁原來都係得61kg

麥提詩，會唔會又一開直播一個烏低身走粒麥提沙出嚟？

好多花生咁 好期待

Mckinsey 會比mmc咁樣出黎接job架咩？

林作一日練1.5小時，熱身都冇左個半鐘頭

不如鍾生請埋佢前女友

如果當住林作面 扑佢舊菜就好睇喇

拿，你咁講會俾女權閪屈你仇女，因為暫時只係邀請未confirm

應該等mmc答應咗先開火

好多連登仔一相情願林作狂操會贏，一來要睇佢點為止狂操可以堅持幾耐，最基本跑步練氣都5至10K，如果唔係出幾拳都無氣，仲有佢又未上過擋台分分鐘驚到腳軟，唔好再一相情願將自己代入林作幻想咁多啦，食下花生好過啦

麥明詩唔只1 million la , 裕美免費

有埋林作老母, 咪變左2打1

Why not eat cake

有咩問題

呢個二世祖除左識用錢掟人仲有咩技能

拍 youtube 派錢吸 views
搞拳賽又派錢叫人做嘉賓

一陣 mmc 上台，大叫林作加油！打柒鍾共！

10萬唔夠?50萬夠未?
都唔夠? 100萬? 300萬? 500萬?
每個人點都有個價
而對個有錢仔黎講只係散紙，有錢到佢嘅級數都係想要知名度

2世祖全職操拳，林作仲要做保險，返完工仲要抽時間訓練

以林作個工作時間作息，根本做唔到人地上擂台個種操練，人哋早上跑步，下午練拳，夜晚跑多次步，真係成日，仲要林作無拳底，一日1.5小時練習，就算9月打，都唔樂觀

保險仲要工作不定時 ，每日抽到1-2個 hrs 都偷笑

167骨架太細

打擂台講好多因素
心理質素 經驗 技術 戰術
林作得半年時間點操都唔夠終賠生黎
人地始終打過職業
到時真係睇運多

重磅專業選手都有人有肚腩啦
最緊要出拳快狠準 用埋迷蹤步

終賠生打過職業？
佢打左3場專餘
我睇左其中兩場既片，根本對手明顯放水，毫無進攻意欲
唔係話終賠生唔識打，但佢絕對有吹大既成份

其實人氣Youtuber咪又係大J
終賠生除咗大J仲識邊個本地Youtuber

自膠
終生起步早咁多優勢大好多

mmc:打!往死裡打!

伍仔哥哥

可唔可以叫埋菲律賓拳王

操練有用中國功夫就唔會比人笑啦

搵埋林作老母做評判

或者係MMC香吻一個

你地兩個打還打, stop making sexist remarks. Vaginas are no weaker than penises. Your mothers had more courage and strength than both of you when they gave birth and raised you. Stop equating weakness and cowardice to women.

作仔真係贏哂marketing,
贏左比賽，掂la
輸左，面對失敗，sell 正氣，又賺1m

咪就係
四太選立法會議員都要過大海捧場
唔係以為佢好清高吓話

陳婉衡有運動底

應該得ufc fans 先會知邊個
反而裕美VS10A有睇頭啲

林作老母team up麥明詩有無得諗

仲有奔雷手

咁要畀個收音機mmc ，同埋佢搭𨋢要困𨋢

Btw邊個做奔雷手文泰來？

林作咁多個月，只專心練一招，一擊必殺

呢單野鍾生可能賺幾百萬

佢真係算肉酸
下下拎疊錢出黎
講野又唔掂

鍾生愈認真就愈柒

背向佢用心理戰術一於拋疾佢

搵返藍絲文泰萊

奔雷手文泰來

鐘培生，想睇你同天心對打，你唔係陣係識恰唔識打拳既林作掛

麥明詩真係唔差， 大方得體， 做老婆係 💯

係心理戰。

有旁白唔驚

小朋友齊打交

一場血戰

我開盤

林作老母win 1 賠3
裕美win 1賠1.5
和 1賠1.75

10分鐘冇補時

想聽內幕就係我到開單

天心正呀

不如請埋梁榮忠做旁述

鍾生出一千萬, 10A 做雞都肯
佢咪當同鍾生拍一日拖
伊斯蘭國家要合法叫雞, 都係簽一日結婚證書,
扑完就離婚, 反正男人可以一夫多妻

強中自有強中手 一山還有一山高

講心理質素，鐘生更加比林作差啦

職乜鳩業 條二世祖
求其搵個連登仔惡啲都打死佢

出面個po講緊李小龍都唔夠連登仔打

咩料，比武招親

搵食

應該會好似 mayweather vs 天心咁，最後喊哂口

曹星如會到嗎

有冇傻仔會買飛入場??

哩個夠爆
支持

做多左

叫佢即場做份dse卷仲有睇頭喇

得支那仔同波台會撐呢隻支那人

佢本人都係極左BLM霉根迷

搵埋麥明詩 馮盈盈對打啦

終陪生點都贏 咁要面既二世祖
就算真實拳賽都有打假拳
比錢你要你輸你肯唔肯？
就算佢咁做，林作都唔敢爆

估唔到一開始屌人打就打咪侮辱女性
而家一有六位數就諗下先

佢算唔算自己侮辱自己？

正呀..可摸耳著到ig的相禁..

收皮

係咪識林作都有錢分

頭場fyy vs 肛交敏
中場 mmc vs 裕美
尾場戲肉林終大戰
賣飛+Sponsor 實夠冚
攪手有得執仲唔洗開開心心打個和
屌鐘生咁L有計

馬會會唔會開盤，想all in作仔

呢場好睇過兩個矮仔啦

其實依場比賽根本就係大師兄vs外賣仔賽前大師兄呼聲最高 但係如果外賣仔最尾冇入廠基本上就等於贏左

MMC今時今日就未必既，始終半個娛樂圈人，搵錢易左，1000萬佢易搵既，如果佢冇入娛樂圈就真係難講

我以前同個女仔朋友吹水講笑，佢都話普通女人一去到某d價，諗既唔係咩對唔對男朋友個d,而係有冇人會知

CE都0分，你叫佢十尻幾年後做DSE卷

叫埋裕美就堅正喇

鐘培生俾幾皮梁榮忠佢應該肯做

不過呢個世界講實力係無用嘅，佢收左我十萬 baht，佢就要訓低，女人收我十萬 baht，一樣要訓低~~~

最少搵佢做主持啦，快啲搵人提議俾呀二世祖

兩個都咁撚廢

不如鬥打飛機邊個最快射啦

林作本身有踢開波，佢唔需要練長跑練氣，去反而要習慣打靶練氣，練習點樣係幾分鐘內爆發，打拳同踢波唔同，冇機會俾你唞氣，又唔係好似長跑咁可以慢慢跑，短時間內就會超好大量嘅體力

牙詩都仲有經理人架咩?

HIIT 果啲有冇效？

二世祖：睇少我！我又揼1球！

我覺得mMc 睬佢都傻

真心好無聊

睇嚟好多人想睇
呢次鍾生一定賺到仆街

蔣生，你老人家幾好嗎

洪欣對蔡少芬
鄧麗欣對阿嬌

應該搵現任女友，幫佢抹汗

支持林作！支持培生！！

係都柏g對呀gill啦

不如請埋Tyson 一齊玩啦

有，短時間提高搏擊水平嘅話好過長跑

李嘉欣屌打十個

用錢掟人都係一種技能丫
問題係你有冇之痳
其他有錢佬二世祖都冇用錢黎拍youtube
所以有乜問題?
呢D未就係錢搵錢囉

波台作迷不願面對

仆街可唔可以6位數請埋我
林作HATER!!

鍾生做多左

大把賠生賠心會員比錢支持

Mcgregor未必請到啦 Maywheather應該得
Maywheather 都係十億八億美金身家
鐘培根好似幾百億？

睇過鐘生練滾輪 其實係有d料

佢搵得返梁榮忠做旁述就掂

打拳同身形係無關，肥佬可以好好打，爆肌出晒線條可以廢到嘔

咁睇乳美AV 拳賽好過

你真係以為佢踢波勁？
成日喺蒲崗村道見到佢
佢係嗰啲成班friend識踢又搵佢落場一齊玩
佢企喺最前面餵個波比佢射下個啲
佢可能數埋落場一晚變到五六次波㗎咋
唔好睇一條球王片以為真係球王啦

你睇日本立技王者 武尊 那須川都唔會見啦
終生肥腩肉都吹奏

職業
業餘都不餘啦
有冇睇過佢同人打個場
廢撚到拳拳無力
佢對手無進攻過咁濟

重磅到泰臣咁緊係無問題啦
但160幾 咁撚肥 （練咁耐都咁撚肥）
打條撚咩

160幾肥佬會好打？
咪撚講笑啦
18x肥佬好打 我就認同

唔係你認唔認同，事實的確係咁
所有body type都有好打嘅人

天心出年唔打 k1 了

天心比打爆喊個樣好正，佢個心一定諗緊：我咁大個仔都未試過比人咁humiliate

記得唔好入場睇等紅底鐘共白白燒錢搞拳賽
跟手牙作再賺埋佢果一球 贏到開巷

唔俾用腳輸蝕好多，好彩佢冇自暴自棄

調返轉諗
又賣飛又轉播加埋各大牌子sponsor
鐘生依個event分分鐘賺好多

麥明詩嗰6位數只係增加話題度嘅成本之一

我估果期賠心賠生會員優惠就係免費頭牌門票一張

如果終賠生肯溝裕美，你估裕美會唔會受，有錢咁多，又可以落林作面

靠佢嗰個會實滯銷啦啲飛免費入去睇牙作秒佢

鬆泡泡同體脂高肌肉高係兩樣野
咁輕磅都咁肥就明顯係好一般

@Derek 鐘培生

好撚想睇，唔該！！！

第二幅相幾正

好過裕美先

林作乜都試過啦

點解要食果件失婚垃圾呀

麥明詩唔會自貶身價啦

你search下daniel cormier
17x肥佬 250磅打重量級 做過冠軍 贏唔少米9既重量級大漢

有錢真係大哂

我願意課金睇呢場

不如雙打
好似wwe咁

仲以為床戰MMC

男用拳打女用棍打

每個人都有個價

做就真係偏底哂自己

懷疑佢地2個fd底夾埋響朵搵錢

TBC係鐘培生果邊講架啫
人地未覆佢點包裝都得

唔似
林作係想出位搵錢
鍾共係真心想打柒佢但pr做得差

有呢場我一定買vip 8888

比起林作，呢個先係佢人生污點，不過好少人提

請呢件億億聲喎

呢個好睇好多

上次已經有巴打畫咗個結局囉喎…

唔講係個show都冇人信，洗唔洗搵埋贊助商

林作七孔流血

Justice league flash問 Bruce Wayne what’s your super power again? I am rich

反而想睇黃洋達對大波man呢場無兌現嘅大戰

睇佢ig 操拳條片 真係好矮 有冇165

又透露感覺Louisa有意

出到500萬應該肯

佢同佢大佬早前賣樓都係賺50幾萬

有錢操先算啦

如果有曹星如就好了

冇錢pussy就屌哂你全家
有錢sex slave都冇問題

不了